831太子站急救員首開腔：當時有5至6人被打至失禁，以我經驗即係離死亡不遠

睇到想喊...
求求大家唔好忘記...場仗未打完

VL巴

對家已經一口咬定831打死人係fake news

佢背景係咩先

推

推呀

push

Push

事實係殘酷 但絕不能逃避

p牌照推

密封的CCTV就是殺人證據。

31/8冇死人

因為1/9先證實死亡 好似係

警暴一定要反抗

不能忘記

隔咁耐先講……

同中國一樣，唔係太子死唔計

港豬：「好嬲。好嬲呀。」

（然後準時返工）

而家先出黎講 同幫凶有分別?

推左先

永遠不能忘記

狗警

推推推

唔理死唔死人 恐襲已經冇得洗

鄧炳強講既就係事實
唔需要証據
btw, cctv record仲係唔係度架

Tui

唉

根本就死左人 冇死做乜仲未有cctv

Sad but ture

無用 連燈仔連失業勇氣都無 攬炒更加唔洗念
辛苦前線
無眼睇

pish

不如十年後再講丫笨

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

831

遲到好過無到, 爆佢大獲!

推。。

裝備文！
［裝備教學］防彈眼罩詳解 X 黑警武器分析 溫故知新+新手必睇！

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

Never forget and never forgive hk police brutality

涉嫌針對「人道支援人員」及「提供支援工作相關器材的人員」，尤其是醫護人員所作的行動，調查有否違反國際人權法。

「跨黨派國會香港小組」呼籲，各界人士若有相關證據，可於官方網站提交，截止日期為 4 月 7 日。及後小組將邀請個別提供證據人士及團體親身作供，收集證供後撰寫報告呈交英國政府，並提出建議。

攬炒巴個網

至於真係交資料就呢度

遲來總好過沒來

沒有忘記過

PUSH

立即制裁

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

受打擊至失禁唔係代表死亡不遠
不過都代表咗超越合理水平嘅暴力

對家藍陣勁多上岸醫生
呢個標題好容易比佢地咬住屌
每個手足都respect
但misleading information真係要小心啲

根本係打緊仗，但香港人總係覺得自己只能捱打

可能遲啲擺data棟野會自燃添

點解依家先講

831 打死人

咁都有得割席
五毛好波

永不忘記

隔咗半年先講

嘩今次堅嬲左喎

721 831 101 不敢回憶，未敢忘記

CCTV del咗未

咁都有得屈毛
屈毛黨好波

不隨意肌唔受控制

其實係咪腦部受損或休黑

推！

其實有無死人,雖然好大疑點，但 口同鼻拗, cctv又係佢先有權力睇,

但警察恐襲市民,就無得拗 明顯包庇犯罪警察,但無嘜人講 ，個個都拗緊得佢知而你又無可能証明到嘅野

64無死過人

個問題係 依 5 至 6 個人

身邊既家人朋友呢 ?

我記得有幾個人喺831失蹤，都依家都仲未搵返，失蹤人士關注組長期都有佢哋個名喺度。

死左人咁俾個名黎啦
名都無成日話死左人

傳真社：

冇忘記過亦都唔會忘記到

咁都有得屌
你老細遲半年出糧俾你 你唔好撚要呀傻閪
況且人地fa做義工 無撚收你錢 唔係老馮企係你個邊 亦未必有勇氣出黎講

講撚完俾人地屌 傻鳩左呀?

推！！！！！

絕不能忘 831

總有籍口

cctv冇咗腥氣
之前有手足用法律途徑攞都係冇下文，屌

唔可以忘記

一直都無CCTV
一定有鬼

你話驚法律後果
而家直播都照打wfc啦
唔會係呢個原因
一定係更嚴重

有，因為你係on9

法院停曬，要重新排期
不過我覺得官司勝算未必好大

tui

上次譚文豪又話突擊成功
投票通過要求黨鐵公開831cctv
到依家都未有聲氣

都唔知個backup比人銷左未

英國作證

五大訴求，缺一不可

上面屌人地半年後先講果班係咪忽上腦

你第一日就識叫香港獨立? 第一日就識五大訴求? 第一日就識火魔?
係咪又可以屌鳩你遲左呀?

屌。。。
知唔知上年9月講 同而家3月先講
差幾咁遠。。。

Never forget

若果你屋企人失蹤可以點做，同埋唔係好多都知佢每次出去邊
有啲case就算搵番屍都冇野講，可以做乜

同埋有啲team mate會contect屋企人，但佢哋少數唔會信外人，仲同狗講有呢啲人搵過佢，重要佢根本唔知自己屋企人個position

你煩唔煩d呀撚樣

👍

咁耐應該乜撚都刪晒
所以班狗呢加驚721多過831

勿忘
真心希望更多人企出尼

疫情快點結束！我們要再上街抗爭！

此事還未完！

白撚痴 2047先講啦不如

最恐怖係無咩現場人士出嚟講
明明咁撚多人喺太子站

Push 英國要人俾證供

【突發】仲唔仲記得五大訴求有獨立調查？「英國國會獨立調查」要人！

銷毀咗啦,仲密封

推!

死去即義士，你地一定要去搵班黑警，搞到佢地百病纏身

CCTV到而家都唔敢公開
黑警死全家

Pish

十倍奉還

會唔會係被自殺哂

仲好記得隔無幾耐網上廣傳一單赤裸跳樓案照片中屍體被劏開一半但地下無乜血，而無幾耐東方嘅文字報導係死者昏迷

pish!!!

頂左一晚先離開

呢樣真
721有哂證據
831佢地當日+事後封站真係鬼撚到
唔係出事冇人信

一日未成功，真係冇可能知真相

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

推唔郁，但留言關注

【突發】仲唔仲記得五大訴求有獨立調查？「英國國會獨立調查」要人！

唔通佢話你知真係黑警打死人再非法處理屍體咩

你唔好2047先講

831打死人

VL 巴，辛苦你了，來緊要加油呀

推啊

分化完未呀
晦氣夠未呀

英國開咗file查
FA巴打可唔可以聯絡佢地？

推辛苦巴打!

Source from 攬炒巴

麻煩聯絡該名fa 作供
唔好俾手足死得不明不白

831未證實死亡
延至之後先死 唔係點解唔show CCTV
行得正企得正
語言藝術 為政府常用技兩

當日傷者人數明顯有出入
不公開全部CCTV
就漒水洗都唔會清
三歲小兒都會明

唔好下年先講....阿，嚴格上黎講佢已經係"下年"先講....

揾英國 hk watch

無忘記過

警甴有本事就提供自己冇打死人嘅證據

嗰個無約束力議案嚟架咋

就算冇死人，黑警無差別打市民已經係好嚴重

721 831 呢兩單野係港共恥辱

推唔郁呀

如果冇打死人
啲狗唔會心虛到每月31號守住個太子站
同阻止悼念周梓樂一樣

Never forget never forgive

其實真係好多疑點解釋唔到，連cctv都用截圖叫人點信

又圍爐打飛機

6月無4號

而家先講有乜用

毋忘831

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

驚：即係冇死啦，即係我地冇錯啦

我反而希望係fake news 我寧願係fakenews 都好過有人活生生咁比狗打死

但我信831係真

呢個真 現階段就算點比壓力點追究都還唔到手足公道 只有光復左先有得清算佢地

對，點解pk強講到無死人就無事咁，個堆狗走入去車廂打人咪同我講無野

推到班畜生冚家剷，推到土共全黨死清光

心水清

如果我地放棄
就係對唔住佢地

講左好多次
求大家入工會 準備全港罷工

Push
Never forgot, never forgive

冇錯, 所以有乜可能會淡忘
只係香港警察 (廢事講黑警有啲警員仲覺得唔係自己動手唔關自己事) 已經唔撚驚有任何報復, 仲可以去奶共日落帝國

點解而家無和理唱！

睇到喊

咪撚幫佢地兜啦
一陣越講越多講法啲人真係以為fake news 呀

尚德周同學個時都係失禁

現在證據係晒差佬度 你咬佢咩

請大家記住

831太子站基本無告到人,即係無案. 你可以翻查法庭記錄.
但係畫面出現過嘅乘客全部唔見晒.

一日無公開cctv
即係身有屎
屌你老母

一定要推

推..

點解過咁耐先出嚟講

721.831.101

推
唔好慣

721831101

831 黑警衝入地鐵車廂棍打平民
反人類罪, 極權恐怖主義

721 831

錯手負評咗 幫推

你做左咩

721 831 101

而家發展到呢一刻
就算狗警講到「係，我殺咗人，你吹呀？過黎打過囉，食子彈啦你。」
個情況對我地唔會有咩變
可能香港政府以至中共會受到某D國際制裁
但都對佢地既權力一D都動搖唔到
林鄭繼續掌權
Popo 繼續係 popo
我更加肯定藍絲都唔會因為咁而轉呔
佢地會覺得死咗既人抵死
既然大家都意識到呢個係一場戰爭
咁對佢地講咁多 721 831 有咩意思？
戰爭既本質就係殺死對方
係毫無憐憫無道德可言

Popo 做乜都岩唔使負責任
早兩日連戴耀廷呢個法律學者都話法律收咗皮
我地而家仲繼續鬧落去其實意義係邊？
我真心唔明，如果你地屌我不如話我知。
難道我哋應該繼續鬧落去而希望 popo 得到法律制裁？

我會覺得大家不如記住個憤怒唔好令佢冷卻，繼續壯大黃色經濟圈之類真係動搖到佢哋嘅抗爭手段，最近好似有好多黃店唔係太掂
但係我真心覺得到而家呢一步仲係班 popo面前挑釁佢哋講 721 831 真係好無謂
真係搞到自己一身蟻之外對抗爭冇幫助

學下黑社會 打死佢屋企人仲實際

屌

831
不要忘記

除左831
仲有去ploy救手足果晚嘅人踩人事件
果晚都應該⋯

即係未死啦

on9 好好笑？
我祝你中武漢肺炎呀 仆街

又點?

Never forget !!!

以前Nursing 老師教過 係有關係

Pushhhh

電光火石之間

敬請體諒

推唔郁照推

毋忘手足😥

救命

唔係想打擊手足 但係一日唔公開講 我地又做得啲乜

連登仔唔願意面對嘅現實

推爆佢

由777講完只可以依靠3萬黑警既時候就開始玩完香港

佢地冇出嚟澄清？咁可能真係兇多吉少

唔返工你養我全家?

之前唔記得邊道睇到 好似都話死6個

咁點？

你班鍵盤廢柴做到啲乜？

等運到囉。

以林鄭政府現時講大話一點都不出奇

真，屌狗同叫口號得個講字

巴打選立會加油

永遠不會忘記

成日搵埋哂堆無名無姓既所謂證人，呃鳩無知婦孺831有死人

公開831 CCTV (無剪接後製版)

嘆冷氣

同以前唱今天我一樣

之後啲黑警 藍絲 : 啲cctv 畀你哋打爆晒

又嚟呀？ 唔講有冇證據先啦

就算真係打死你又如何先

又冇後果嘅

CCTV呀

如果你有朋友失蹤
而你唔知佢831有去太子站
咁你會點做？
只有報警
等消息
如果你朋友真係俾警察殺死
你覺得警察會唔會通知你？
你自己上網查下
睇下香港每年有幾多人失蹤係搵唔返

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𐝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推推

只要太子站死者
有一個家人搵美領證實
支那同黑警死撚緊

曱甴平

屌 所以我一直相信一直都有打死人

唔係想質疑真唔真確
不過普通讀完30hrs急救員
會有d咩經驗處理過失禁case
可能會死嘅重症？

無死人咪公開CCTV囉
我都想無死人

呢班死差佬 我屌佢老母啊 831打死人

無，有個仲連公司薪金都無攞，直程人間蒸發。

up

黑警

香港人請保持憤怒

Z

恐怖分子，殺人凶手

分化左你同港豬？
你當港豬係同路人？
定你係講豬啊？
分化登仔乜春都分化

推 黨鐵刻意包庇殺人犯

老老實實. 831 誇張, 並 1118 較禽獸 ?

831仲獲過721
因為831打人個班有槍/有棍/有公權力去執法！
要死咬831/721！

咁CCTV都打爛左點睇姐 咁野蠻架咩

咁又真係冇死到人既 咁講只係要大家團結

勿忘831

大家永遠記住
同埋抗爭直至成功 ok?

記得周同學當時都係傷到失禁
831啲人如果真係無救到係死硬⋯

無打爛, 黨鐵有公佈部份截圖，即係影片係完整(無del嘅話)
公佈左cctv嘅話會証明兩樣野
- 警察恐襲市民 ,好似7警&豬經咁 要起訴大量警察
- 有無人被秘密運走,即係有無人傷重政死

NEVER FORGET 831

香港獨立 唯一出路

teoi

我相信真相比我地所知嘅更嚴重

手足撐住

即係已經死撚左，化埋灰。

因為聽講有一層月台係由頭到尾都冇影過。
要估都好難估

1）冇死人（尼個最好冇人死）
2）死左人

原因：
I)收錯指令打死人(路人）
II)一大堆人分唔到就全部落手

人數：
a)5人以下
b)6-20
c)21-50
d)50-120

方法：
槍
刀/其他銳器
棍/其他頓器
其他方法

處理時間：
1）約2小時
2）通宵
然後放工返屋企

運走方法：
1）地底
2）地面
a)分拆
b)整件

事後警員處理方法：
1）繼續執行相同職務
2）休息/其他職務

事後警員心理質素：
1）銷毀當日所有用品
2）生活如常

冇cctv情況下知道既人唔多
1）當時警員
2）分隊長+以上高層
3）部分站務職員+以上部分高層
4）IT職員

最後只能講尼個世界欠缺既係一個公道
即使公開cctv都未必有人可以還佢地一個公道
當然最好冇死人
人性本惡，做警察既大部分都未必係好人

人平盛世，有錢人係到壓榨窮人

逃犯條例，真正擔心回血劍既未死
但就有班細路出嚟幫佢地擋左先

到而家疫症又係好多人被炒
經濟攬炒

721
831
101
彥霖
梓樂
全部都係事實

唔會忘記

Pushhhhh希望大家行多步

其實點解唔第二日就搵立法會議員開記招講？
要等到依家先出黎？

唔想屌你
但你洗唔洗遲撚到依家先講

我都唔明，耐左先講有用咩....耐左先講我覺得講既人反而仲危險

打左成年
完全處於被動

邊個

死黑警死十世!!!!!!

可能佢心理陰影都好大
多啲鼓勵少啲怪責

推
黑警
死
全家

其實唔係得個講字，
而係要比到實際嘅證據，
個個都可以拍條片老屈架喇

援

死黑警

FA手足靜靜雞話比各大傳媒（有外國傳媒更好），之後一次過講哂所有經歷

呢班精英幾時先願意夾知情者寫WRITTEN WITNESS STATEMENT比美國

呢類YOUTUBER式玩法美國政府唔會採納為證據

你都幾on9 , 你膚淺就唔好咁大聲同人講

如果你畀黑警兇 咪即係真有其事囉， 仲唔去第二個地方e. g. 美國尋求庇護 +爆大鑊？ 有仇應該要必報

我信831一撚定有死到人

如果真係好熟既人， 應該知佢係幾時開始失蹤， 係咪有去前線。 唔係講緊一定會係太子站既人， 但做下推測都應該要。 (btw, 我唔知依家係咪有人已經做緊， 可以真係有)

唔出刀, 就係咁

Lm

而家都係噉
凌晨前宣佈冇新增病例，宣佈完再靜靜雞整返啱條數

係邊個？

P牌都推

８３１打死人

推！！

點解咁撚耐先出嚟講嘢？

永遠都記得黨鐵果個警報聲

其實又話要cctv 講多樣野有咩係堅持到落去
有時都咪話唔心灰

血海深仇，一定要報

又係li d 蒙面人。。。講乜都無人理
今日311 啦。。。

黑警死全家

lm

7個月啦
屍骨未寒
但證據無哂啦

如果冇事唔會到宜家都唔肯公開cctv

問題係到依家都掌握唔到確實證據 (CCTV/屍體)，對家就可以一直話831無死人
如果轉話831無差別攻擊對家就兜唔到

推
果日黑警仲俾人影到破壞閉路電視

要BACKUP AR

佢地殺完人梗係要打爛

究竟CCTV幾時可以公開？ 係咪只有香港獨立 清算港共同黑警嗰日先有機會？

屌你老母 地鐵站都咁
新屋嶺係個點既地獄

仲有好多人坐 冇得救

坦白講 never

作好估仔未

推呀屌你老母

推Don’t forget

收皮啦戇鳩
一早block咗你個柒頭5毛

睇#718

以後唔使咁大愛去六四晚會
七二一 八三一晚會
梁凌杰
陳彥霖
周梓樂 悼念活動
一個都唔會忘記

現立法局格局，建制派係大多數，未能停止政府不停提款比中共，需要集中可做的事情。
現在距離選舉約半年，首要協調誰參選，不接受任何割票事情，第二做文宣，特别注重政府如果用香港人錢，如防疫基金，冇管理不理錢是落於工人身上，大多數工人被炒或放冇薪假期，放任業主仍收貴的租金，或許業主知道政府有防疫基金，所以租客有錢比租，變相政府托租金，對顧主及工人冇幫助。
看别國家在經濟有問題，他們重於市民；例如顧主每一個員工有政府定額補貼，保住員工人數，反有薪金。 錢也不落於托市。
樓价及租金係按市場調整，但眼見政府偏於托市，把錢送給富者，貧者就越貧。
請文宣多做政府如何用錢，因藍絲和中立，首要係錢。 比佢地知幫政府等同把自己該有的錢及福利送給别人，而對方祇覺佢地蠢

Sorry我唔敢睇條片
不過我一直都信831太子站係有人比黑警打死

諗起梓樂...

推…

push, lest we forget

有無死人呢 其實拎返當晚cctv出黎就可以睇得一清二楚
但係到而家都無吖嘛 封站又封兩日 好難唔令人覺得係毀屍滅跡
而家係黑警自招嫌疑喎

推 never forget

真係好撚心寒

希望傳真社可以詳細查查
如果真係831失蹤，真係好大機會打死人

.

你認真諗下
如果你有朋友或者屋企人失蹤
你做到嘅事係好有限
Facebook都有Group係幫失蹤者家屬交流情報
你最多就係入佢哋Group留意消息
報埋警
然後可以點？
登埋報好無？
你有幾多錢登？登到幾耐？
結果都係等警方消息
如果警方一直無消息又點？
都係繼續等警方消息
因為你根本無乜可以做到
你發現你除咗相信警察會幫你搵返失蹤者之外
根本無其他選擇

有班人睇得電視劇多
覺得有人失蹤係好大件事
一定震撼全城乜乜物物
現實係
香港經常有人失蹤搵唔返
家屬除咗等消息之外
根本無嘢做到
如果你屋企人或者朋友真係俾政府勢力殺死
結果你只有等消息等足一世
好多人都唔願意接受我哋嘅社會係咁唔安全同咁唔公義
但其實由始至終都係咁

太子個大眼韓寶生明明仲未出黎講過自己安好
keep住有人話佢冇事

咁耐以黎就係另一個完全唔同樣既韓寶生出過黎澄清冇事
但大眼果個冇出現過
唔明點解長期有人話佢冇事但又提供唔到證明
例如叫佢拍段片

[831]極需要確認太子義士平安 以結束討論韓義士下落

都on9, 人哋老奉出嚟幫你㗎？
咩叫 「咁遲講」？ 一直都有講你哋有聽咩？

要傳真社查查
網上講野太易以訛傳訛，都唔知邊個版本真

即係呢個

推
唔敢睇

我地再推測都冇意思，冇得查證只會變成陰謀論
只有記者幫手查查先有公信力

認同
但sonia ng多次講過韓寶生平安
好想佢提供到韓寶生平安證明
理解唔到點解韓寶生情願比人不停響網上比人貼同響街比人貼 都唔拍段片澄明

有冇人方便再問下吳傲雪點解知道

要搵識佢既人 睇下呢度應該點都有
希望佢地幫手

Diu

仲未有cctv 做咩呀 今次好難整咩？整左半年啦啵

幫手推

點睇到係失禁

證據係佢到 佢把口講話冇 但完全冇說服力

真係想喊

推 毋忘

毋忘721831
希望知道真相

終於有人講

仲有好多被性侵嘅未有人出聲

急救員忍怕會...............

三毛ac仲未用爛

根本就真係死左人……

唔係啩？咁過嚟做乜9？玩呀！

點先可以公開啲片

推
永不忘記831

堅持到底

屌 冇人睇 咩料

721 831 101 1111

終有一日會沉冤得雪

之前傳真社搵到鏡頭前疑似比打死嘅人

咁依家好可能喺鏡頭後

有無得重組案情

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

死黑警 一定會有報應

人在做 天在看

得上庭先可以播到片

不得好死

追究到底

推⋯⋯⋯

推到咁上下個post咪又係沉 呀唔記得留番句 死黑警 好嬲嬲豬呀

P牌照推

手足

A song to make us cry for... !!

推。。唉

721
831

講得好

喊出黎

果陣去到太子(喺地面)
除咗條彌敦道氣氛幾緊張下，感覺隨時會開槍同tg，就好似冇乜人意識到地下嘅嘢有幾嚴重，好似冇人諗住攻入去救人，亦恐怕冇咁嘅能力

光明正大
怕乜撚嘢公開CCTV
此地無銀
屌你老母

黑警死全家3萬陪葬thx

咁你果日係邊

坐緊冷氣房？

先唔講831 平時已經每日幾多個冇可疑 你話831冇死人真係完全冇公信力 當你真係死撐冇死人既話 至少都係一個好撚嚴重既警暴問題 點講都講唔通

幫襯藍店中資前諗一諗

韓寶生呢個名
喺831之後嘅一次中環活動
被補/上庭list 有出現過
唔知係邊位寶生 又中多次被狗咬

佢係話網傳嗰幾位
無死

但同時月台/車站有幾個位
無記者 無鏡頭影到
你點保証嗰啲位置無義士受害？

嚟

正字 唔該

多謝提點

之前都覺得奇怪
但影到將軍澳狗宿 倒吊跳樓
嘅嗰位菲傭 都收撚咗皮

就好似明啲嘢
曱甴要搵你出嚟好撚易
再嚇兩嚇 無人出嚟講

光復香港

因為同佢哋講嘅嘢相反正正就係事實

打死咗人就肯定㗎喇，問題現在無辦法寧駕黑警去查

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

一世都唔會忘記
6.9
6.12
6.16
7.1
7.21
8.31

不嬲可以

係一個法治已死 極權統治之下嘅國家，乜都可以發生

仲有10.1

P

PUsh

8.11
11.11

😭😭😭😭😭

不能忘記
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

831 721

黑警一定要死全家吖

再推

【831CCTV】3月18星期三有結果